818 可能係最多人嘅非法集結

民陣吹大雞 鮮有不穫不反對動知書

香港人最喜歡爭第一 好似林鄭咁

我哋要用參與人數 突顯法律嘅荒謬

見證維園成為最大嘅犯罪現場

818見

推

動知書

係喎

818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

818

咩非法，行人路唔比人行嗎？

818集會係合法
遊行先係被反對

818維園見

維園有不反對通知書
唔好講到818全日都無咁，否則會嚇走部份和理非